[認真問]其實你地急住升級下下爆大絕咁發夢急乜野

發夢梗係閃黎閃去咁玩，你咬我唔到，吹我唔漲，唔撚送頭，幾萬上線聯合發夢，日日又R你幾十間紅藍野，玩你一年半載，你點夠我玩。

時間在我，玩到佢炒。

推推推

自己推到多d人睇到—-停一停，諗一諗，而家除左救polyu手足，和理非同其他人可以做咩。

廢話唔多講，一日得兩個quota出post

推

答我

應該咁做

做足準備，科研不可或缺

不嬲都話係長期抗爭黎 但係成日都有放負撚話玩完/屌話點點點就唔再出 咩都想一步登天

太多理想撚/鬼

心急同講效率係香港人特性
當嘟八達通慢1秒啲人都啤
香港人邊有耐性慢慢抗爭

都捱咗5個月 慢慢嚟

Push!

唉，咁又係

Push

韓國光洲事件後果幾年

練定跑，練幾個月，仲有排

咁應該唔會。

但發夢一兩年唔出奇。

唔應該有決戰心態

Be water
抗爭唔係一下登天
黃色經濟圈係基本
係經濟圈 唔係餐廳圈